plus仔熄燈了

轉壇

Plus仔好偉大

Rip

LIHK 趕得切今晚出真係好正

感謝hkg+

rip

個威力好大

多謝plus仔

拜

RIP

完美接駁

佢一出我就用到依家

Thanks hkg+

有廣告

Rip 多謝hkg+陪左我咁多年

順利過檔。唔會del plus 仔😞

我愛plus仔

好在過到黎

係

而家會員人數過萬未

多謝plus仔！

唔會del

Lihk & plus仔多謝晒

差唔多啦，我都8xxx

希望明天會更好

真係好偉大

用留名/回帶功能可以繼續回post

This is the new start

好唏噓

再見了

永遠懷念

😞

Salute to plus仔

林早洩不可能是無辜的

好似atv 當年打制

感謝

痴撚線，高登個官方app真係慢撚到，用safari上M版又麻煩

多謝plus 仔

hkg+ 你是最好的

報到啦

仲將心血交比其他人

rip 多謝你呀plus仔,祝你前程似錦,我地唔會忘記你

8千5百幾

一個時代既終結，雖然呢個時代好短暫

😢

感謝plus 仔

多謝hkg+

Plus 仔

多謝HKG+
你個app我唔會delete

舊唔去新唔黎 早洩自取滅亡

感謝+仔

接得岩岩好

多謝HKG+

我會留住plus遺照架喇

永遠懷念plus仔

呢個post好多人 希望搞得起

點都唔會del hkg+

真係最好用既討論App
RIP

好空虛 即刻過LIHKG取暖

那美好動人時光...........係lihkg延續

希望可以係呢度繼續發揚光大

唔開心

長存在心中

多謝plus仔 哩一兩年俾我搭車返工返學好多樂趣

好心噏

Rip

Btw 林早洩 你老母日日俾狗屌

邊有咁易死

正式轉台

真心希望lihkg 可以攪大. 遲下lihk 都連結呢邊就正

長存心中

齊心咪再上

扺制高登

係喎，回左幾個post

多謝HKG+
多謝LIHKG

多謝你plus仔

高登再見

係咪淨係回到post?
load左十世睇唔到新一頁

大家要有骨氣

In hkg+ we trust

Lihkg令我地唔洗冇野做

想喊

好撚正

真係上唔到了

Thanks for everything

再見plus仔 真心希望呢度可以搞大佢

人生仲有咩意義呀

多謝！

多謝plus 仔 無你地更加唔會有呢到

唔會del plus仔

無縫對接

可否當 JDailyHK App咁繼續睇？

已經完成歷史使命

好想喊

Thanks plus仔

我會永遠放呢個位, 兩個app 並排

我1xxxx

#10873

屌好撚sad

完成歷史任務

\|/

見證住個app一出用到熄燈

已有LIHKG，一樣啫。

以後唔上高登

咁就咩都無晒

好掛住

點比正評

等出VIP

在此永續

Thanks for the contribution!
You will always be remembered.

留名支持

Hkg+

Plus 仔等你返黎

唉

林早逝全家比狗屌

第一次留名

好失落

太好了 多謝連兄

含淚留名

林早逝死全家，仆銜啦

一個新的開始

我冇叫雞

有新家

本身以為今晚冇得再係床上面訓住上高登
真心好感動！ ！

多謝咁多位

呢度希望係清泉

5s用到6s

追求言論自由既燈光，係心中係無不熄滅既

plus仔

歷史任務已經完成

\|/
Rip hkg+

真係夠晒驚喜，仲以後無野睇 lihkg好波

心情好似過山車咁

R.I.P

永遠懷念hkg+ 永遠懷念plus仔

我每朝訓醒都慣左第一時間禁HKG+黎睇

唔係用plus仔真係唔會上高登

#15426 報到

hkg+ rip

致敬

新開始

一齊移民

多謝plus 仔, 難得你地有好發展都不忘我地,留個plus id 申請lihkg account

永遠唔會del HKG+

永遠唔會del x2

Plus仔